这些部分中的任何一个都可以在这个层次结构中被利用，从而导致连锁反应。 为了防止网络攻击，政府应该限制软件材料清单的范围 
 直到20世纪90年代，许多办公空间都青睐一种透明的分级工作方式。 谁想回到办公室? |Angelica Puzio (angelicapuzio@gmail.com) | 2021年8月11日|FiveThirtyEight 
 DNS是你在互联网上查找东西的方式，但它使用一个集中的、分级的系统。 Yat认为表情符号“身份”可以成为一种东西，它有2000万美元的销售额来支持它 
 人类的大脑通过创建所谓的“解析树”来理解这个部分-整体的组成，这是一个分支图，展示了整体、部分和子部分之间的层次关系。 杰弗里·辛顿对人工智能的未来有一个预感，西奥汉·罗伯茨，2021年4月16日，麻省理工科技评论 
 当然，这里有可能勾勒出一个受了委屈的女人的故事，然后故意拥抱那些在高度等级、厌恶女性的世界里被认为是疯狂的特质。 她疯狂的驾驶是克鲁拉·德维尔邪恶的关键因素。 这是为什么。 吉纳维芙·卡皮奥2021年4月2日|华盛顿邮报 
 一条路通向自由、共享、平等; 另一种则是无止境的监视、等级结构和压制。 四个新贵是如何建立并摧毁反facebook |杰克·惠特尼| 2014年11月12日|每日野兽 
 这使得ISIS成为传统等级组织应对的一个挑战。 ISIS正在赢得针对西方的网上圣战|阿里·费舍尔，尼克·普鲁查| 2014年10月1日|每日野兽 
 她说，玛斯·希尔“通过等级制度实行严厉的纪律”。 另一个巨型教堂内爆|沃伦斯罗克莫顿| 2014年9月14日|每日野兽 
 根据星系形成的层次模型，第一个星系是由更小的物质集合建立起来的。 一些最初的星系是大婴儿|马修·r·弗朗西斯| 2014年9月14日|每日野兽 
 曾经等级森严、自上而下、强制灌输的关系现在变得更加扁平、更加自愿。 尼克·吉莱斯皮| 2013年9月14日|每日野兽 
 你可以想象，为了看到这些等级森严的场面，人们是如何把鼻子贴在窗户上。 nabb |Alphonse Daudet 
 这些半种姓的悠闲绅士属于一种等级制度。 有闲阶级理论| 
 地位的原则贯穿于整个等级制度，无论是可见的还是不可见的。 有闲阶级理论| 
 但是下列事实不容忽视:-第一，教会的新概念还不是一个等级分明的概念。 《教条史》第二卷(7卷)|阿道夫·哈纳克 
 因此，我们只在德尔图良中发现教会的等级观念的痕迹。 《教条史》第二卷(7卷)|阿道夫·哈纳克